明午。（帶飯-最尾一餐螺絲粉[）

02052019 洋蔥蘑菇煮牛漢堡粒螺絲粉

弘寶寶 我想嫁畀你

肩寶
一塊漢堡3。3
10蚊4份磨菇
呢到約1份（即2。5）

我原來值2。5

肩寶無價

寄情於煮食

is